有幾多絲打試過咁

會做咩報答條仔

乜原來女人嗰度係咁黑

俾佢中出

好羨慕人地有得扑野

睇少D AV
完全冇high 嘅感覺

seed?